入黎預測世界盃出線形勢：A－D組

世盃開鑼一星期，應該都有d心水，此post望拋磚引玉，亦比大家放低自己預測。命中固然打丁show off，失敗亦是成功之母

A組：魚腩格局
俄 3 3 _
烏 3 3 _
埃 0 0 3
沙 0 0 0

出線：俄+烏(90%)

關鍵場次：第二輪 俄vs埃

分析：
沙特後場太廢，對沙拿/卡雲尼會失波，成為atm。
魚腩格局下，烏拉圭出線大熱，因已擊敗競爭對手埃及，加上第二輪對沙特後6分在手。
埃及出線關鍵是第二輪，必須對狀態大勇的俄羅斯全取3分，但難上加難；若只取1分就要寄望俄羅斯尾輪失分，並自己大炒沙特追得失球。
最後俄vs烏，只涉首次名之爭，兩隊可能有走線考慮。

B組：兩隊領放
西 1 3 3
葡 1 3 3
伊 3 0 0
摩 0 0 0

出線：西+葡(99%)

關鍵場次：無

分析：
無需分析，牙朗和哥狗實力已超出人類認知，西葡睇落發揮差，但反正我信了。
「哥斯達穩定屈機，牙朗隊友會上力」

C組：魚腩格局
法 3 _ 3
澳 0 0 0
秘 0 _ 3
丹 3 3 0
關鍵場次：第二輪 法vs秘

出線：法+丹(70%)

分析：
同A組格局一樣，澳洲係比沙特瘦的魚腩，攻入一球係要烏姆迪迪on9手球12碼，防守對負碌法國都失兩球，之後兩輪只會一樣。
魚腩格局下，同理丹麥出線大熱，因已擊敗競爭對手秘魯。但攻力欠奉尾輪料輸給法國。
關鍵同樣是第二輪法vs秘。秘魯已展現強勁組織力，只奈何12碼宴客，是有能力威脅法國。而迪甘斯經過第一輪柒頭表現必須變陣，認清銀河唯一就算受傷都仲係超人，並要用馬度迪正選解放玻璃心普巴，唔好令基沙文含恨而終。
若秘魯真係贏法國，最後有機會三隊同得6分。

D組：克冰相爭
阿 1 3 3
克 3 0 1
冰 1 1 1
尼 0 1 0

出線：阿+克(50%)，阿+冰(50%)

關鍵場次：第二輪 冰vs尼，第三輪 冰vs克

分析：
阿根廷雖老鼠拉龜，但其實阿古路人群中轉身入波，明顯有態，美欺亦射失12碼才和波，重點係冰島防守比克/尼都強。阿根廷出線仍樂觀。
冰島混戰入波有幸運成份，克羅地亞靠烏龍和12碼，尼日利亞組織差，三隊都守強於攻。
因此，冰島強勢防守有望三場不敗，如其中一場偷雞勝出，將可反壓克羅地亞出線！

如大家喜歡，睇埋聽日H組再出。以下歡迎華山論劍

高汁分析

A組都幾難估 魚腩海軍鬥水兵

想睇你點分析日本果組

贏唔到韓國 其實瑞典同韓國都只係海軍鬥水平，同德墨明顯唔同level

A組在俄佬炒5球後已經算較好估，明顯埃及防反體系只欠沙拿，如反cup成功實屬大家眼福。抱歉無時間睇熱身賽，只能靠第一輪試下眼光。
F組德國R爆頭。

分析得唔錯

個場差射手 好多反擊機會

韓國一定比人屠

瑞典應該都唔係德個皮

不過波係圓

D組真係好微妙，下場阿根廷對格仔，睇落和格
反面冰島有機會偷到尼日尼亞雞
係既就格仔4分，冰島4分，阿根廷2分
最後一場格仔多數都係和冰島，阿根廷嬴尼日尼亞
到時真係3隊5分睇得失球

就咁踢第一輪，瑞典反擊速度都唔快，都幾難偷到德國雞

不過當然瑞典係外圍賽都贏過法國

瑞典進攻係廢，但防守唔弱

瑞典對德國目標一分，南韓攻守皆弱，墨西哥應可取三分

咁樣的話瑞墨打默契波唔出奇

當年歐國杯丹麥2:2瑞典正正就係默契波踢走左意大利

踢走隊足球強國，黎緊既比賽都好打d

德國9981斬都收到韓國皮
韓國今年啲防守

白連下場出得？有佢既話防守會好啲

多謝讚賞，希望埃及教練唔好吹水，生死戰無得留必須上沙拿，正如基奧特紥住都要踢。D組冰島表現眼前一亮，3隊5分正！抱歉F組仲要思考，大家如不介意預測下A-D組邊8隊跑出

德國係未入局
但韓國簡直係咁多隊最差咁濟
連巴拿馬感覺都好佢少少

以前就體力化 近年泡菜改玩技術流，點知兩頭唔到岸，你睇琴晚場波根本反擊乏力，瑞典個龍波都冇撲過

支持樓主
B組首名其實好難估

成隊都跑唔郁咁款 孫興民carry唔到進攻線

反而想知法國會唔會走線

C組 點解澳洲守到法國要靠符碌入球，會顯得出澳洲更加魚腩

佢同班隊友差一班波 無人跟到接應到佢 踢得好慘

C組 點解澳洲守到法國要靠符碌入球，會顯得出澳洲更加魚腩

相反秘魯輸畀丹麥就變咗有能力擊敗法國

唔好咁多%啦,直接估邊隊首次名,鬥下眼光啦

A組︰基本同意你既,但名次係烏首名,俄次名
原因係埃及對俄佬一定搏到盡,唔信俄佬反擊有北歐球隊級數,呢場俄佬好大機會拎唔到3分
而烏圭就贏硬沙特，咁最後一場睇住黎食都得，但會穩住首名，原因在於B組

B組︰
西葡係一齊出硬線，但西班牙老實講攻力係高D，破起大巴上黎我信老西多D，加上尾輪老西對摩洛哥，非洲隊無野好爭，到時輸得仲多波 所以西班牙首名秤先

接返A組，烏圭入16強一定想對提子多過對老西, 所以都會穩住首名

C組︰
丹麥攻力唔夠強，就算打防反都搞唔掂法國，所以法國首名係穩，丹麥次名

D組︰
我估阿根廷贏唔到格仔，保守D估和，老實講阿根廷真係太易守，美斯心理質素仲差過上屆
不過最尾一輪對住送分既非洲隊尼日利亞係應該贏到1至2粒既，咁雖然話冰島同格仔最後和波有機會夾死阿根廷，但三隊五分計得失球好難講，為左穩陣出線兩隊都會搏，我秤先格仔多D

結論︰格仔首名，阿根廷次名

琴晚睇除左佢叫做好d既係後備入黎個10號 起碼睇到靈活d比到下波咁
踢奧格斯堡個具滋哲真係吹大左

最on9 係個教練，要9981 果陣換左金信煜出去

唯一一個機會空哂都唔知頂撚左去邊

A組首名烏拉圭，我覺得埃及會上番黎踢走俄羅斯
B組情感上想提子首名，但應該都係西>提子
C組明顯法>丹
D組格仔>冰島，硬係覺得阿根廷會出局

黃喜燦

應該西班牙
葡萄牙打弱隊好似會便秘

今晚波蘭對塞內加爾大家點睇？唔知Gilk 既缺陣影響有幾大呢

或者咁講，法國組織力比丹/秘弱，但澳洲都失兩球。

我覺得塞內加爾好d 教練用上02年世界盃功臣
其實波蘭防守好差 年齡偏大

好有心，希望你中，睇返再會心微笑

覺得秘魯下場唔會死守法國 法國進攻唔會好似對澳洲咁辛苦

就睇下直覺準不準

塞內加爾條中場都幾強，前面又有mane,打防反應該唔錯

我無睇丹麥
但法國其實踢得好差，真係好過丹麥？

我無睇法國
但丹麥其實踢得好差，真係好過法國？

法國轉陣有機會，因為秘魯對丹麥做到好多攻勢。巴打可以講下自己預測

果場理論上應該秘魯贏
欠d運